# เผลอยืนยันจะมาในเปิดทางแอพรันเต็มที่Google Play store Chrome OS Android #
เป็นเวลากว่าปีแล้วที่ทำให้สามารถรันแอพได้แต่ก็เป็นเพียงแอพที่อยู่ในวงจำกัดเท่านั้นและเคยมีข่าวลือว่ากำลังทำให้รองรับเพื่อเปิดทางให้แอพสามารถขึ้นมาอยู่บนได้อย่างไม่จำกัดล่าสุดเผลอยืนยันเองว่าบนจะมาจริงเว็บไซต์หลายแห่งทั้งและต่างพบว่าหนึ่งในของงานประจำปีนี้จะมีหัวข้อที่ชื่อว่า
ซึ่งระบุรายละเอียดว่าจะเป็นการเปิดตัวบนและจะมีวิศวกรจากบริษัทช่วยทดสอบและให้คำแนะนำปรับแต่งแอพที่จะนำมารันบนรวมถึงแจกสำหรับคนแรกที่มาถึงห้องประชุมด้วยหลังจากข่าวนี้แพร่ออกไปได้แก้ไขข้อมูลของดังกล่าวเป็นและจะพูดถึงเรื่องของคุณสมบัติและการรองรับกับบนและแทนแต่ยังระบุผู้พูดว่าเป็นหนึ่งในทีมวิศวกรของครับที่มา
Google Chrome OS Android Google Chrome OS Play store Android Chrome OS Google Play Store Chrome OS Ausdroid CNET session Google IO Bring Your Android App to Chrome OS Play store Chrome OS Android Chrome OS Chromebook Google session Optimizing Android apps for productivity multiwindow keyboard trackpad Android M N Chrome OS Ausdroid CNET 